邊隻mon比較好？

話說最近想換mon，但基本上唔會打機。我主要都係用黎駁macbook pro睇下戲，上下youtube。
我得部2018macbook pro 13吋，無desktop，所以想要返到屋企駁大啲個mon
想要27-32吋，想要2k/4k mon，1080p暫不考慮。
最緊要性價比高，抵玩。budget 2800樓下，越平越好。
暫時睇中兩隻，想巴打俾下意見

Aoc Q3279VWF
Aoc U2879VF

TN 4k mon, 狗也不屌

ips 4K 60 , 25吋以上 闊色域， 7k 內有無可能
不打機

用慣macbook pro個retina mon既人 用TN mon 應該會想掟爛個mon

要埋色域要求難啲
普通 4K 60 27吋32吋就4000起

介紹EZIO會唔會俾人屌到開花

AOC Q3279VWF8 = $1899 32" 2K VA板
AOC Q3279VWFD8 = $2399 32" 2K IPS板

性價比最高呢兩隻

aoc mon狗也不屌 睇撚到眼盲

VP2785-4k

4k IPS HDR

廣色域DCI-P3/Adobe RGB

6千9

買到先算

2千8到 27吋4K IPS就LG 27UD58

MacBook Pro 就唔好買4k mon啦

點解

打機唔夠力行4k

你有冇睇樓主第一行字

LG 27ud58

人地要闊色域,好難搞
呢個係平價IPS最抵玩個個
都係$2500到

好似兩個人黎

LG 27ud68 差異好少 但要4千幾 究竟點解

條邊幼D,好似panel係一樣

U2718Q

伏

點解伏? 真係搵暈佢最抵玩

再上就UP2718, sale 都報成皮野貴一倍唔只

可以買到 LG ultrafine 5K 玩P3 了

出事率高 換完可能更差

再上係VP2785-4k

4K IPS HDR DCI-P3/Adobe RGB 跟埋校色器

其實如果budget鬆動 真心建議上埋UP2718Q/PA32UC/PG27UQ

有直下式 區域控光

側光式IPS 用HDR高亮度漏光會好明顯

睇完巴打建議,
根本用得mac 真係逼人買 LG UltraFine 5K
呢個價錢，有5k 有p3 真係得佢